已入1177 1093 等收錢

等收錢

Y 1093

1093 $25

咩價位入

1093 $20.7
1177 $16.3

好驚個底未到

咁高

1093仲有冇得升?

想上位做燈神？

今日不問價跟

玩完？

fat fat

1093 gogogo